# foswiki-infra

Infra do foswiki

## Requisitos

 - Docker
 - Make
## Como rodar o terraform cloudflare

Crie o arquivo .env com base no .env.example e coloque nele o valor do token do cloudflare.

```bash
make init
make plan
make apply
```
